# Beschreibung 

Im heute verwendeten Gregorianischen Kalender kommen drei Schaltregeln zur Anwendung und Sie sollen damit Schaltjahre automatisch berechnen. 
 

# Aufgabe 

Ein Jahr ist ein Schaltjahr, wenn es restlos durch 4 teilbar ist. 

Falls sich die Jahrzahl durch 100 restlos teilen lässt, ist es kein Schaltjahr. 

Falls auch eine Teilung durch 400 ganzzahlig möglich ist, dann ist es ein Schaltjahr. 

 
# Beispiel 

```
2013: false 
```

```
2001: false 
```

```
1996: true 
```

```
1992: true 
```